間打邊爐煲底原來係死熱狗開既

屌 死熱狗

托定咸

推

你部鐵馬呢

清sir又自爆

講左好多次我朋友黎

弱智黑警

樓主黑警

有冇link

嚇死 又以為關熱血公民事